問問題嘅方向唔係要聽他答完自己嬲，而係要問出背後嘅陰謀。

好明白大家都好嬲，每日都訓唔著好嬲，好想睇班狗第二日點對住d問題口啞啞。但係尋日三個鐘都問唔出突破點。無論我地定記者都被情緒帶住走，每日嘅狗例會已經好有經驗對付輿論嘅問題，耍9我地，我地唔可以去現場車櫈只可以係屋企更加嬲，但記者亦唔可以罷去，因為tvb同大公唔會唔去。

所以我地要正視翻問問題嘅方向，用國際視野來睇翻香港嘅情況，係咪應該問問題嘅方式要改變，輿論嘅問題要問，但係政府同警方背後策劃緊嘅陰謀，不能見光嘅方針，中共嘅企圖，經濟地位及影響等等能影響大局嘅問題更加要問！

push